# KEYSYSTEMS PYTHON

Пояснение к заданиям по первому занятию:
1. Задания распределяются по соответствию четных/нечетных вариантов и номеров задач.
2. Каждое задание описывается строго в отдельном файле с понятным названием.
3. Итогом решения заданий будет: записать в файле homework.txt этого (моего) репозитория ссылку на проект GitLab (не GitHub) содержащий 10 файлов .py 
